[組團]96鍵盤套件~有興趣既朋友一齊黎啦喂

最近睇中左96%既鍵盤，問左熟人買超過5組就可以平比我，唔知有無人同我一樣有人興趣？可以一齊訂埋啊！

套件內容:

乳殼
PCB
陽極定位板(黑/銀/金/紅/紫/藍)
鋁腳墊
螺絲

價錢方面唔知可唔可以係post度講~大家都係pm我啦~

[img][/img]

補圖先~

樣衰左,無玩開連登發現唔到無pm

大家telegram揾我啦:moseries

死圖，價錢？

我自己睇到圖既既😂
價錢：535

冇興趣買 幫推

如果個價錢係人仔嘅話其實唔抵

提返有興趣嘅人
- 鍵盤唔包軸，96粒軸個價平極有限
- 似係淨包底燈唔包軸燈，裝燈煩過裝軸
- 唔包鍵帽，上面圖入面個鍵帽大概千幾蚊
- 唔知包唔包衛星軸同USB，衛星軸單買一套好貴而且香港無人賣，USB喺黃金嗰邊大概三十蚊一條
- 塊板望落淨係用到plate mount衛星軸

講返先，個價錢係指港紙，即係535港紙

我覺得玩得Diy既人，會享受砌既過程既，而且唔識砌既都可以揾識砌既人幫手砌。

鍵帽哩d外在野，用幾錢用邊款都係見仁見智，唔可以剩係睇圖片就話鍵帽貴就覺得唔扺既

衛星軸我問下個fd有無，可以幫手訂埋，所以問題唔大。更何況記憶上，巴打好似有賣？

Usb同鍵帽同理，見仁見智啦

連呢到都見到係到sell 呢套嘢

Haha因為真係想試下玩，順便睇下有無同好一齊買🙈🙈

係我嘅唔會買呢套，pcb design渣，殼同配件冇特別， 外國團鋁殼送埋軸同配件都唔係大約140美金

有無link睇下？
哩套我fd都話係外國開團搭單架喎
我計過數一樣都唔洗140美金
抵唔抵玩都係見仁見智啦，買唔買又係個人選擇黎